麥明詩根本就唔適合娛樂圈

好撚心佢讀咁多書就轉行啦